白撞佛教徒？？

佛到極樂？？呀叔你咁白撞，我驚你比人罰去極樂，笑